些粉可樂價格升穿$10.9關口 收報11蚊

如果有些粉期貨買就fatfat 有升無跌 些粉仲賺過賣石油 Shell一公升柴油先得$12.15